如果你唔靚仔唔該你唔好口花花

最近識咗個男仔 佢唔靚仔不過大家做朋友無咩所謂
但佢有道衰 就係好口花
例如我ig story影隻狗
佢會話「你得意過隻狗」「好想養佢同埋佢主人」之類
搞到我都唔知覆咩好。。。
一唔係就我唔開心upload啲發癲文
佢就覆我「乖啦」「呵返啦」「你唔開心我都會唔開心㗎」
我真係想應佢呵你老母

所以 如果你唔靚仔 唔該腳踏實地少少
唔好學啲fuckboi咁flirty

Sorry lo

ew

又真係幾嘔心

apology accepted

你得意過隻狗係咩一回事

點知你唔like嫁姐，唔鐘意咪講囉

屌柒佢啦 死狗公

🤢

🤐

我隻八哥最得意

我有資格 但都要比你笑
仆街

我無覆過你 得你自己不停reply我story 你feel唔到嗎？

呢樣真

竹公司有個靚仔同事日日同啲女同事講屎講尿都肯同佢傾仲傾得好開心

另外個樣衰毒撚同事買埋早餐請女同事食，個女同事明明好肚餓都唔想食佢買嘅嘢

唔靚仔，但有父幹

有時條女：隻狗好似你啊！ 之後send啲ig post:你望你！

真係唔知點應

我笑嗰個真係好好笑

笑死我講屎講尿先有親切感
我講屎俾男神話無文化

我都有

有啲動物幾得意同似人

咁溝得你未

留tg比我 我加你ig先 啱咪傾
唔啱咪擺我上連登笑9我
「好心唔靚仔 就唔好口花花」

好想養狗

我個問題係咪就係太有自信

打算點解決

等通知

無開任何group 開過死全家。。

基本都要貓狗鼠兔養晒啦

咁你就錯失左一段美好緣分

你係......啊舜？

鼠兔

教吓小妹🥺

靚仔真係大哂

我真係命苦

正評但拉

沒有她..很想去捕捉她

多謝分享

唔係靚仔大晒 係唔靚輸蝕

拉+不推文係無用
不推文只係上熱門嘅條件其中一小個

不以善小而不為

好慘，唔靚仔連溝女嘅資格都無

你撳入嚟已經有點擊再加你留言停留嘅時間都計埋

拉

兔仔好臭又唔痴人 鼠好核突

Gay fuckboi

你唔講，咪即係無溝通

佢係咪水瓶男

推翻有用post啦唔該

推有用post同自己開post同時進行唔得咩？熱門留咗幾多位畀cc台就幾多位 唔會因為你「拉」走其他post啲有用post就多咗

無講過

堅ly pig同龍貓都得意。。

點解要同你溝通。。

佢十八座

靚仔叫sweet
樣衰叫口花

請用不推文回覆 咁就唔使驚推咗上熱門

請叫連囝預設不推文先

係要大過我

Sor9ly

曳曳呀 po我上連登

賣料？

乖啦你 呵返

😂

who.gif?

真 身邊有個男仔都係咁 真係唔知點答 其實我哋關係真係冇咁親密

哥哥

酸？

講得多就親密

同啲賤人好鍾意搞到全世界覺得你同佢有嘢但其實完全唔熟

i sweet

請你食糖

我只係覺得有啲噁心 唔知點答 會想逃避連frd都唔多想做

有冇諗過點解佢會用隻狗同你比較

拉你老母閪？

咁你最後點覆佢先
up圖上嚟比大家笑下

一語中的

想食囝

樣作怪

我唔想諗

block delete

巴打，咪再買早餐啦，留翻兩個錢啦
一個人洗費大

之後到你同人澄清無嘢就會唱你係雞

我覺得你有一種氣
無錯就係仙氣

屌中撚曬 同你一樣 其實我都唔知做咩事然後突然之間就變咗人哋口中嘅玩仔flirt仔

毒撚最忌有自信

可能係中央空調有冇其他利益關係先。。。

唔好食我

其實唔關靚唔靚仔事，
係一個男人對住好多個女人都口花花，
感覺好狗公囉
所以漁翁撒網嘅男人真係不了

濛sir

我搵樓豬扮你男朋友幫你趕走佢

關咩事
你鍾意佢佢講乜你都冧
你唔鍾意佢佢講乜你都覺得嘔心

想食a0囝囝

好多人鐘意單機㗎

樓豬唔係絲嚟㗎咩

咪姐係我

拉拉

咁我扮

你都啱 但係我鍾意嘅人唔會咁樣同我講 唔鍾意嘅人就成日都係咁

可唔可以玩下我啊

佢哋個個都鍾意屈我係男人

佢唔受溝！佢係臭雞呀！！！！

我俾男神鬧都好開心

唔好再扮絲 同你一齊去廁所個陣明明望到你同我都有

monk

奶奶

如果你都係果type人咁你同佢就可以駁埋channel搞基囉

收皮啦你is fuckboiiiiii

正fuck boy
拉

可唔可以唔可以啊

唔鍾意我做乜望我？！望我仲唔係對我有意思！！！

自爆入女廁rip

唔鐘意我又望住我笑？又同我講早晨！！正臭雞！！！

女人都係大撚把，遇到呢d 大家玩玩下又得, 遠離佢又得 睇自己心態 冇人迫你
性格係點相處落就知 冇得扮

咁如果無靚仔咁做呢？

如果係*

點解咁多人真心膠當樓豬係絲

做看更就仆得街囉

絲打 就係依啲人同人懶熟喇

係我就覆佢:
如果係黃蓉，我就攞打狗棒撚鳩你！

絲打，對住狗公唔洗留手架

唔好意思囉但係如果佢係玩膠咁佢都扮得幾似

濕晒

樓下靚女看更日日接我番屋企 係咪暗示緊我？

我都想

利申 gay

你是白飯我是肥叉燒

Sir

wohoooo強爆

吹咩

邊有可能扮得咁似係咪先

新年畀大份啲

wohoooo，強爆！

sir乜9啊 連共？

Omg 安已不

姐姐 唔好食我啦

唔准

結婚禮金

句號得唔得

唔，！得

唔準你唔準我呀

出現了

強暴

諗深層hulk了

唉，25歲了，仲係一事無成，當初嘅夢想依家連想都唔敢想。曾經發誓唔可以就咁做野攞人工過世，結果都係生活所迫。
工轉左兩份，不得不承認自己就係廢，自視過高，靚又唔夠靚，讀書歸讀書，出到社會先知冇人脈冇背景冇家底真係好難上位。如果如果，現實邊有咁多如果，唉，不再熱血，不再奮鬥。
好唔甘心，但又如何？老喇，唔覺得自己改變到，接受現實吧，哈哈哈。。。

我屌你老母好撚賤

有用 你見唔到？
係咪應該問連囝幾時有得不限時用？

可惜我唔係

多謝你撳入嚟增加點擊同停留時間幫我上熱門

係你入男廁

好似幾好食。。。
搵唔返佢口天使圖

你個名聽返黎都係劣評，又有事實證明...個底都花晒啦 我仲支持你已經好膠好比面 仲成日插我 ...想點

攞個事實出嚟啦煩閪唔使你支持唔好煩住就得

似架都不過又幾好笑 可以減壓

我淨係記得咩汽水罐

[black]死煩閪 好煩呀日日煩住曬[/black]

我出pool

古惑又鬼計多端 成日扮東扮西

屌 black乜撚....

麻煩大家善用不推文回覆

問吓唔得？
你留喺依頁有鬼人睇到

臭雞收皮啦

你好撚煩 咪撚當自己睇我post就識我咁啦屌

敢問絲打
你覺得佢回你乜野
你先會接受到佢又開心呢？
好學問

你老母都未收

請食飯?

咁應該最cow 樓豬先最好

煩撚過閪咁 懶係熟自己死痴爛痴 人地唔想理佢就專登踩人鬧人 柒唔柒啲。。。

影狗想話得意咪直接話得意 使乜拉埋主人講
想知人發生乜事安慰咪問乜事先囉

on9成日話我鬧佢明明係佢死jer我先係咪有病又唔識佢

好多依啲人 鍾意調返轉頭講事實 最慘係有人信

我今日飯都唔夠錢開

我助養你

有無問過人地想唔想

自己個撚個post入嚟煩鳩住曬都熟唔到就死撚開啦好心

受教了

入咗票

你話大家frd底講吓笑屌嚟屌去就話啫 次次入嚟踩9人做乜9 心情好都話算數仲話畀面我真係腎腎哋

彈票

我肝肝地

唔知咩事好精神 係咪叫精神病呀

真係好柒煩 又柒又煩

有機會唔記得帶卡去入 入咗票箱但依家未見到有錢

躝入青山啦

畀面我真係痴撚線我畀面你先屌你咋畀面你先jer你咋 咩人嚟

無左啦

見有膠post講下笑姐

佢想躝入你個心道

岩岩出黎咋

覺得佢哋係死要面

屌你...我仙都唔仙啊真係唔好啊

我個心放滿咗

唔好出返嚟thx

RIP
你餓死左既話我會燒多d野比你食

閪呀 係個你閪裏面幾撚浪漫

拎自信去掩飾自己生得唔靚嘅自卑

扮

燒防火a0青頭仔過我

六十路都岩?

你買唔買到

買唔到... 塊皮都未見過
一陣4點落去睇吓有無好無但好驚有蝻

毒果

賣斷市

唔好angry啦 呵返啦

咪心急 你都排緊隊入去啦 我排你後面咋。。。

印200萬先一人一份 有啲人買幾份

我又要呵返 岩岩比人屌完

想買多份留比個孫

你肯定你有孫？

個孫想要樓契多過份報紙

我有

我口花花，好leng jai

你個仔唔生咁點

圖

有兩份
聽日買埋第三份

示意圖，marry me

走開啦 痴線佬

屌你攞去炒？

點睇😑

口同花花都齊sai la

u seem like fun

i am vely fun ar, am i not?

indian

點解又係你？

racist

me from afrika, u kn uganda

有ac咪有機會係我-.-

agger 但我手殘負皮左

想請教吓腳踏實地用咩方法你會易d接受？（唔係講受溝，係講你唔會咁反感）

話說今日有個黑人問路：

黑人：🦍

我：🤷🏻‍♂️

黑人：how to go xxxxxx???
我：只住佢後面架巴士 話呢架

痴撚線 佢開始講一大堆英文 勁惡
仲一拳打左落我個頭到
我即刻嚇到嚇屎 即刻跑走
屌 好心冇好報 以後有人問路都唔會再答

pay up

#187 不過個個都唔同有啲囡囡受口花

屌，唔爭氣笑左

woooooo

有次京都
我講唔想排到個nigga收銀 英文唔夠佢好
之後真係排到
=我 =力架
: set 3
: Fries or nuggets?
: niggas
:
: nuggets nuggets, coke

之後即刻科水 淆底到 好彩佢仲要開工

劣食時間 - 麥皮脆雞

肥閪

你唔講都唔覺呢句怪怪地

？

我個女會生

bb 你d plastic is so on point, i think im falling in love

驚？

sorry樓主 襟錯左負皮

那有女

copy㗎

好驚

唔緊要....無錢分的

獅鳥

你真白卡

那個，不了

me weak

我屌你老母大臭閪丫

唔屌正契弟

唔靚仔咁flirty真係有啲核突⋯⋯

靚仔唔熟咁樣都狗公何況唔靚

買俾個仔
俾埋個孫

咁我得唔得先

真係會想打佢

k.o.

自私

隻狗得意過你

唔識你

咁我個名咪識

負皮錯添

呢句就算靚仔講都覺得有問題
好想養隻狗同主人都over咗

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

唔識

真白卡無得呃
你係我愛陳小春嗰輩

Lm

eunha 是我的

mutual exclusive

請乜鳩，男人單身不知幾爽皮

馬國明

你得意過隻狗

講得呢句9成唔方靚仔

無圖點睇？

之前講過無你都仲要話係

樓主你男人黎㗎，做咩啫你

你老母都係男人嚟

你唔知咩？連登無女人因為香港所有女人都係男人扮

有留意過你多數用男性角度講嘢，先咁講啫

多謝你撳入嚟幫我增加點擊同停留時間等個post留喺熱門耐啲

相信在網上痴L線港女鬧交應該未輸過

咁你留意得幾唔全面

現實是淑女唔敢鬧交

不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

樓煮bot嚟

其中一個因素你直接無視咪得
但你撳入個post+留言已經做咗兩三樣會導致上熱門嘅行為
睇清熱門準則先傳fake功能啦lion

唔好死就得

覆你二句就話我狗公又po上連登又盛
又要平時上堂又係咁望過黎 sor囉臭雞

爭住認柒都係第一次見

bb

你哭賤幫。。

我係卧底

對鏡頭大叫你個名+我個名唔好死！

呀蛇 我衰鬼計多端

佢下次再話你得意過隻狗,
你答: 我對人獸交依方面無咩興趣/研究呀。我介紹我隻狗比你識呀

現實我鬧交未輸，包括理性辯論
文字交唔得

啱呀 有時候真係要知道自己個定位係咩 如果唔係真係令人好難頂

呵返

我會忍唔住喊
唔可以兜口兜面嘈 同屋企人鬧完交贏咗會mi入房喊

hor返，ok?

唔關唔靚仔事 係佢唔識玩姐

各手足都分享緊
係得你唔識睇氣氛

哎影響曬

諗撚多咗

覺得鬧交好委屈

no

法官大人，我要上訢

理性討論唔到 太感情用事一大聲啲就覺得好委屈

讚返佢: 你仲狗公過我隻狗公

訴啊-.-

香港好多自信厹 正正常常嘅女仔都有幾隻圍。。

那來的自信

笑死

Amica mea

媽咪給予的

amigo

wrong lan, try again

喺屋企先嘈得勁 出面受咩氣都死忍
返到屋企會放肆因為覺得屋企人唔會離開我好撚賤啊我

我g但唔sick

早啲瞓聽日早啲出去

我淨識li gor

j'ai jamais dormi sans rêver

死喇條仔講野有啲似我 不過我靚仔！

Oui mon amour, je sais

你的同事就是你

屌曬你地咁多個老母
假膠都上熱門
行動POST呢？
覺得已經贏撚左？

完全明白，每次都唔知點覆
其實我覺得靚仔講都無咩好感
可能我本身好抗拒呢type，
每次聽佢地講嘢，我就想撞牆自盡

例如：我講年紀老喇，開始虧
佢講：唔準你咁講～你喺我心目中永遠都係BB嚟
哇屌⋯⋯殺撚咗我唔該
交友apps撞親嘅都係咁，試過應一個男仔，話佢講嘢都幾口花花，可唔可以普通咁傾，條友就惱羞成怒，錄咗幾段錄音話唔覺自己口花，係咁屌我敏感痴撚咗線，無咩撞到岩傾，我都放棄玩apps

收皮啦熱門狗 唔識撳入cc台睇？
一向個熱門係全個壇share 同埋上熱門≠高質post
你推晒啲行動post上熱門又贏咗？
熱門無行動post就輸喇！！！
又想企道德高地散播失敗主義？6點都要衝入嚟俾人屌

Canis caninam non est

tg me, me 9 公 for once

如果你唔靚仔唔該你唔好留言

生存

最慘係通常講得出呢啲說話嘅一係公認靚仔，一係冇自知之明

你老母俾你老豆屌完生你依個賤種出嚟先臭

生成咁已經係個天對你最大嘅懲罰

IG story hide from him啦好撚煩

前線請留低你嘅DNA!!!

扮乜9
覺得人地無錢咪照直講
有錢仔咁講你咪又係成隻死狗咁覆人

你一定係好窮先會咁諗

我都養八哥喎

我隻狗個名叫八哥

係咁點 臭西
俾錢就張開腿既賤女人

.......
咩狗黎

連思想同心胸都好窮真係好可悲 上連登睇個post都trigger到自卑發作

好心做人俾少少自知之明啦

母狗吸引公狗定律黎 巴打點睇

你爽左幾耐

樓主唔gur 比人串同狗一樣

yes mi埋咸咗好耐

從學會呼吸的那一天起

心水ching

大家都有賓周無所謂啦

把口人吔度妳咬佢呀？

ching看破紅塵

可惜你還未學會做人

個ac我嘅你咬我牙？

咬

點解你面皮咁撚厚屌極都唔走次次都覆撚晒我啲post所有人咁濟你知唔知你好撚煩

你老味 嚇死 原來仲未訓

唔開心 壓力大 r水吹, r你比人屌 咪r巴打
認真我係你第3分黎 幫手回吓人

你自己開post回飽佢咪煩

呢樣真
之前有個朋友又係ig story 乜都覆，下下都勁flirty
同佢講語氣重少少又係度扮受hurt，真係好煩

以後只回你

你唔撚彩佢 自然冇事啦 on9

咁如果靚仔唔口花 係咪一樣冇女仔鍾意?

唔使 你收皮啦唔好靠睇我啲發癲post扮熟 次9次一嚟屈人扮女人踩人屌人話r水吹你死開一二邊唔好出現thx

-.-

點整到無名

你班入親post就拉拉拉嘅人入嚟睇咗熱門準則先啦

你咁叻叻 唔使我讚啦 又想傾吓計咁可耳點不如搵真人傾

唔係我試過

口花花食西瓜

試下神交囉

你地推下啲行動好唔好

口交方便d

有推

哲學題:你唔入黎已經等如推左行動post

其實有冇考慮過~those who need to know, knows?

我諗最嘔心一定係條仔話條女肥實以為自己flirt緊佢知唔知女仔好撚憎人地話佢肥呢啲真係好心收下皮
仲有啲係郁啲話過嚟搵你心諗做乜撚嘢

仲有摸頭 已經縮開叫唔好有啲人仲會以為人哋欲拒還迎 仆街你摷亂我個頭啊

［ 9 2 8 ］熱 門 又 係 一 個 行 動 Po 都 冇

知道喇

大把唔靚仔既都學fuck boy口花花

又覺得煩又唔講又唔溝通 好心就直接block柒左人啦
都唔知做乜春

就算靚仔咁講野都出事
呢d唔係口花花 係噁心

重要係皺皮八哥狗

唔好中傷我bb

#403

個男仔似係想玩下 都唔似係想做朋友
逢場作戲姐
唔受覺得噁心咪block鳩佢
簡單直接

屌係唔係得我一個睇緊個陣以為你講緊警犬
越睇越唔對路

relax

我撐你呀樓主，等如整個肥婆黎嗲下你，即刻嘔住走

不推文

cc台呢個term得波台狗先會講

連狗

可能佢覺得自己靚仔
想溝女口花花唔靚仔真係慘

唔靚仔讀撚唔識溝通又比你鬧
肯踏出第一步嘗試口花花又要俾你鬧
好撚辛苦讀撚 熱情又唔撚得 唔熱情又唔撚得
唔出聲又話讀撚 出聲又話狗公 熱情又話狗沖

On9咁都上熱門

唔靚仔真係做乜尻都係錯

用不推文ar 唔該手足唔係ge話，你屌緊同時幫手推緊ga....

口花都唔係重點
重點係個樣唔得啫

讀熟熱門準則先講啦on9

你咪柒啦好心

拉

用不推文啦唔該大家，留位比 928,929,930 101 行動post

又幾撚Q

對唔住囉！駛唔駛乜都放上網啊

熱門有幾多位係cc台就有幾多 你令依個post唔上熱門就另一個台嘅post上
你班入親post就拉拉拉嘅人入嚟睇咗熱門準則先啦

咪再拉拉拉ok？

睇埋其他因素啦個個中兩點去ban一點做乜9

乖啦
呵返啦
你唔開心我都會唔開心㗎

其實人地都踏出左一步，how about you?
你可以禮貌地問佢
你係咪成日關注我？
我其實個心係第二度

利申，俾人關注左2年，又不斷過時過節whatsapp滋擾

善用不推文啦pull

開夠膠post未

單佢機最直接
焗住要覆就三字經

好心啦，對你有好感先好flirt

Boiiiiiiiiii

_

Cap佢ig reply
Post story caption 用你topic

臭閪港女

又幾真實

人醜性騷擾姐

雖然我都係

真

圖呢？
無圖你話你得意過隻八哥都得啦

佢狗公過隻狗

點解你個名咁黑 咁你係巴定c

真心 樣係原罪

講得啱，我以後都唔會咁做㗎喇

睇字都想block7佢

屌係真係好撚嘔心
Leave me alone la diu

間唔中一兩句都得
鳩用真係好on9

又會咁唔怕醜

請善用不推文回覆

真心覺得好撚煩
會一律當狗公處理

女朋友邊有狐狸咁可愛

二選一我揀狐狸

利申:A0

外貌歧視post咁多正皮

我都已經無口花花，不嬲有wtsapp開
好正常咁覆佢
之後係得唔到回應

B女記得天天沖涼喔

做個乾淨細蚊女 人人有責

唔好咁煩惱啦，你煩惱我都煩惱嫁

哩個好笑

lm

好波

想同樓豬交配

咁似我既

好尷尬

靚仔係player
樣衰係狗公

佢：喂最近點呀

我：無呀都幾忙

佢：有無時間出黎食飯？

我：得我同你？

佢：係唔衰鬼

我：過左呢排先好忙呀，訓啦聽日早起

佢：ok，訓啦寶寶

心諗同你唔係好熟咋喎

唔靚仔+口花花 = 厹

講左好多次普世真理

毒撚最忌有自信

佢應該係想撚下樓豬姐

Agger
就算唔靚仔
口花花都唔掂
好嘔心又唔知點覆得啖笑

拍緊拖就話姐
唔係拍緊拖都講得出口

連登可唔可以少啲無營養既post

好想養佢同埋佢主人
on9

你開啲post好撚有營養？

對唔住lo

pull

你唔受直接d拒絕佢好過啦
咁都叫朋友咩

做怨婦啦柒頭皮

自己拖拖拉拉屌返人轉頭洗唔洗搵多幾條仔教你點做

好撚憎flirty男

八哥

多圖pls

八哥是最得意的狗狗

咁係咪靚仔口花就唔狗公先

928添馬 929銅鑼灣 930三罷 10.1五區開花 全民黑衣

好橙

sorry 囉

人地都係想屌西姐

唔中意就直接同佢講啦

上黎同我地講做乜

卒仔

懶人包：唔靚仔唔該比錢

狗公格出晒嚟

推

屌笑撚死

冷處理都好明顯啦

同好同好！

下邊個隻老鼠來？

靚仔=flirt
唔靚仔=性騒擾

認真答你，係

有睇呢個！ 外國好多人都share佢地啲八哥仔啲相啲片出黎 勁qq！

唔熟的話, 靚仔講都好撚嘔心

靚你就幽默,樣衰就口花

說出重點來

問題啲人真係覺得自己好靚仔

佢把口唔夠好啫，IF I WERE HIM，I WILL SAY

物似主人形，LIKE MASTER LIKE DOG

真 其實正負評都有影響 要叫連仔set好似reddit咁
負評唔會推到上去

我啲POST都好多腐皮架喎，但我相信自己嘅THREAD嘅水平係ABOVE AVERAGE

我想問，啲撚樣係咁打“推”同留個表情符號，或者講啲岸鳩嘢，咁就可以變熱門？

乜想人出席活動，置頂就有用嘅咩？你估下啲人唔知而唔去定係唔認同你而唔去！

呢個真 下下都推政治好撚煩

人係好複雜嘅，人生淨係得一樣嘢真係好鳩可憐。

不推

admin話咗正負評無

唔下下政治煩因為影響緊我哋每個人 係佢哋口講要自由民主但做就要其他人無自由話你濫用自由民主開post同埋雙重標準乞人憎

睇佢段字再諗起佢個樣

好怕呢啲懶係flirty嘅人

對唔那住囉
已經冇樣
唔口花點媾女呀
痴哂d錢係身呀？

依種唔係叫口花花
叫狗公

if I were him, I would say

行動post無人理
樓主開埋d膠po就有2千正皮？

because they are not witty and funny.

咁你點解唔反省下？

diu煩夠未

Haha haha

香港玩完架啦 熱門又冇行動post

唔靚仔都仲要扮cool就死得
唔口花都要識搞笑
反而靚仔通常都自閉
有d女好受人口花
特別係靚女 通常都死係把口叻既唔靚仔手上

但係生得蠢唔識講嘢就仲衰

我想知如果佢覆你 咩事唔開心 不如講比我知呢？你會唔會理佢？

屌

以前推到唔關事嘅post上熱門大家理解，而家連仔出手掌仔就係想有咩大事手足喺熱門睇到，comment唔緊要，唔鍾意政治唔推唔緊要，但尤其而家風頭火勢連登變做對家主要攻擊目標嘅時候，自己post用返手掌仔唔係好難啫我諗？

想知個男事主有幾柒

無限時我次次覆post用又點話啊

你班入親post就拉拉拉嘅人入嚟睇咗熱門準則先啦

連囝夠話熱門係全個壇share 已經加咗時事post嘅位但點都有其他台啦 連囝想連囝想
睇清熱門準則先講啦 想個post沉連click都唔好click就最好

連登99.9%都係你所講既毒撚

可能佢只係想話你似狗

樓主你唔like你ge事 冇必要一竹竿打一船人
人哋王祖藍都係咁樣溝李亞藍返嚟

你都無用不推心 咩居心

把口勁即係個腦勁

你照下鏡都可以略知一二

咁你本身係咪鍾意收兵嘅人？

應該話，靚仔根本唔需要講呢啲嘢

根本溝女就講頭腦，麥浚龍夠有錢啦佢老豆，阿嬌咪又係唔揀佢，因為係人都知麥浚龍係一個無頭腦嘅人，係黃偉文一手捧紅佢啫，佢比咗好多錢黃偉文去買衫架

咁人哋知你鍾意收兵，咁佢都係投其所好啫，人哋無做錯到喎。

根本就係當你係狗
唔係，人哋根本就覺得你超越左隻狗
所以佢因為咁而好鍾意你
你有冇檢點下自己邊忽超越左隻狗啊

Sorrry

你殺咗人之後講SORRY，咁有冇用？

秒撚左

你呢啲叫老羞成怒

請善用不推文回覆，講正經野先！！！

呢啲情況同啲肥婆扮可愛嗲你一撚樣嘔心

Sorry lor

細個都或者會咁溝女
大咗真係唔會

因為班人以為不推文就會拉落嚟但事實係唔會囉本身已經沉咗又推返上去

「乖啦」「呵返啦」

18-22

Sor9

即係fuckboi 就得

你叫佢冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦世界好公平如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

大個行吸引力路線

#279

Ok

點解哩啲垃圾post會上左熱門
拉

佢都係想呃西屌啫

因為你無睇清熱門準則囉 煩夠未啊

無追post 講左咁耐樓豬解釋左點解唔簡單直接block左佢未

屌你 我都唔想

笑死左

正解

點解要BLOCK？呢啲人好似曱甴咁，係殺唔晒架，扑得一個就有第二個，呢個世界有千千萬萬嘅狗公，一夫當關 萬夫莫敵咩！

錯，你點解無樣？相由心生喎，因為你無頭腦囉，一個無頭腦嘅人邊會有錢？

溝女係要用頭腦花心思，呢啲嘢係唔使用錢買

窮只係一個結果，係你肥矮柒醜蠢嘅結果

肥矮柒醜蠢，你哋衰邊範呀？

係識咗個男仔都係當佢朋友
柒柒下咁樣我對佢零興趣
佢係咁揾我傾計我話唔傾啦我訓
佢仲問我有冇good night kiss
冇鏡屙篤尿照下你個樣啦kiss 完我滴露浪口都唔掂

buy me vely rich wor

but*

冇樣果時又叫人口才補救
好啦, 學人口花花又話要人腳踏實地
腳踏實地果時又話人悶, 唔識講野
收皮啦死港女

exac7ly

富二代已經KO你

分明玩緊你 你唸多左

梳鳩

毒撚第一次唔知點做

何以戰？ (長文)

係傻子BB吖

你都係想叫個男人過主嗟
乜宜家d女人唔係鐘意人地flirty嘅咩?
我見到係flirty嘅男人先受歡迎喎

利申 唔flirty嘅中年巴

爽咗兩三年，銀包豐富好多

咁麥浚龍點解溝唔到阿嬌？

靚仔好幽默，人醜性騷擾
完

得意過隻狗lol
回應：你同隻狗一樣咁得意

靚爆鏡

sor lo

可能佢覺得自己好靚仔，無番咁上下自信點會講得出

屌 好撚認同

醜樣真係好慘

利申認同樓主

咁應該點溝你

you have no right to say

(投爆佢)城市論壇整咗個中國人自豪感投票

有人對你口花
應該開心先至係

再過五年十年
只會得返真烏蠅
主動埋你身

恭喜晒

搵你同狗比較 自己諗啦

因為另一個富二代有樣

你數學唔合格

阿嬌個老公做醫生，唔算好有錢咋喎，分分鐘阿嬌有錢過佢

笑死 叫佢唔好講啦 想嘔

姐係你見到曱甴會由鳩佢，等佢繼續係佢附近走黎走去？

講緊陳冠希呀

狗公好嘔心

唔理樓主真人咩樣，睇留言我只係諗到樣衰肥婆係到阿趦阿趄

請善用拉

Block la

最衰p牌冇得評分，如果唔係一定大大力比個正評你

721 811 831 新屋嶺

你有冇錢丫？有錢咪有資格囉

明白

我淨係對佢先咁
其他人傾都唔敢傾

唔靚仔但識打扮其實會好睇過靚仔但唔執

你得意過個狗
Ps 靚仔

人地有女
factchecked

成日睇你d po都會聯想埋你個鬧人樣好得意

比佢個icon fake咗...

我連登cm有五十幾個正評
可唔可以鍾意我

你係我第一個已讀不回我whatsapp既人
平時係調翻轉架

有feel咪係囉

奶

總結: your face your fate

個人比d幻想得唔得呀!

ig post佢出黎公審

樓主 我好明你感受 同你遭遇好相似

屌手撚殘幫你拉

在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數

睇咗熱門準則未 不推文係其中一個因素
你click人嚟留言已經做咗兩三樣因素

我好靚仔

雞
到最後識到個唔靚仔但有錢，咪照腿張開

照下鏡

乜你條仔唔係短jj 咩

同你講佢住私樓有父幹係咪心理平衡返？

唔靚仔嘅話係咪溝唔到樓主

姐係我

唔係靚仔有咩好幻想

靚仔弟弟可唔可以flirt你？

係咪講緊我個ex 宜家諗番都覺得好難頂

駁唔到

v good, when marry?

遇到呢啲懶自信既仔 通常已讀 心諗關你撚事

部分巴打唔好急住起晒鋼屌番人轉頭，以為自己串番人

簡單啲調轉性別設身處地咁諗下，就明個post真係正評有理

認同，起曬鋼果啲巴打可能就係唔靚仔又口花果啲人

好撚慘

唔洗覆啦
日日story DM有成打呢啲狗公

已笑
就send篇文俾條柒頭檢討下

男： Hi，女學霸
女： hi
男： 你想我點叫你?
女： 全名
男： 你個名點寫
我驚我Whatsapp錯人😂
XXX[1]
係唔係咁寫
女： 係
男： 我可唔可以問你一個問題
點解你會揀工程讀，通常女仔都會揀文商科
我好好奇
女： 冇點解
男： 你返到幾多號?
女： 唔知
男： 聽日考完一唔一齊食野
係今日先岩
咁下次先
我地緣份已盡，從此成為陌路人
...
女： 😑
男： 唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。
你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個[2]
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

好好笑